愛你既人定你愛既人

同左個女仔一齊，佢對自己好好，仲好體貼，仲好愛我，但係我同左佢一齊之後，發覺自己一直都忘記唔到之前中意過個女仔，依加完全唔知點做，各位巴打會點揀
好驚同左女朋友講佢會崩潰，覺得我一路玩緊佢

同埋右女朋友講囉

有女你就屌LA, 之前鐘意個女仔你屌唔屌到？？

1.屌唔到就專心屌你而家E條女

2.如果屌到之前鐘意果個女仔咪同而家條女分手LOR, 然後去屌鐘意果個女仔

3.其實最好就屌哂兩個

both 唔係根本唔會長久